你地會講 堅係 定 真係

我就講 真係

我講佛系

真係架？堅係囉。